Mosburger 個高妹好靚呀！

冇圖

伯母都好靚

真！

Kfc仲靚

Where?

伯母成日做雞收咁平我都唔好意思

( Show Blocked User - 石敢當張六常 )
咁大嘅人仲幼稚 翻去吃食吓屎啦你慢慢嗌單機吧

( Show Blocked User - 不了高登 )
死撚返出去啦垃圾

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

( Show Blocked User - 不了高登 )
單機啦垃圾

陽痿啦垃圾

( Show Blocked User - 不了高登 )
咁好笑既d人

( Show Blocked User - 不了高登 )
我唔影相係為咗尊重其他人私隱

j 到陽萎都值得

IU 係 __ 係 __ __

啲嬸嬸…

都要形容下點靚先得架
比啲內容好嗎
得個標題把撚咩